香港人真係需要第二個烈士

香港人真係好懶
無第二個烈士，無大台帶住，
無人列出你要嗌咩口號，有幾多項訴求
你哋就唔知要做乜
唔識要憤怒
唔識企出嚟！！

其實我哋621嘅訴求得一個
唔係要反送中
唔係要追究黑警
唔係要問醫管局個data base 咩事

而係我哋616遊行嘅訴求
政府係接受定拒絕？

點解今日會有個deadline？
就係因政府一直唔正面回應、傳波、耍太極、扯貓尾！
究竟係撒回，定唔撒回？
究竟612係暴動，定唔係暴動？
究竟會釋放所有當日被補人士，定唔釋放？
究竟有警察有用過份武力，定無警察用過份武力？

我再重申一次，我哋只有一個訴求

我哋只要一個確實答案！

為咗攞到呢個答案，請大家思考下
你可以做啲乜？

621，拾起你的憤怒

最後一次自推

推

如果，假如如果政府今日答應曬所有4點訴求，仲會唔會出黎爭取雙普選

如果真係有如果

喺呢一刻，我覺得比起雙普選，我哋更需要爭取降底單程證配額、奪回單程證審批權、探討功能組別制度、反對引入大陸醫護人員、要求政府提改善醫院輪候過長問，重新探討興建本地海水淨化廠等

只有逆轉現時香港被赤化的問題，並同時提高港人政治參與同埋解決火燒眼眉嘅民生問題，我哋先有資格去爭取雙普選

用唔用東江水都揀唔到，講咩揀特首？

簡單回答你問題：唔會